蕭若元 究竟特朗普選舉官司勝算有幾大？ 普京稱無法確認拜登是美國總統

蕭若元
究竟特朗普選舉官司勝算有幾大？
普京稱無法確認拜登是美國總統
【patreon獨家影片預告】
2020-11-24

memehongkong
718K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

咪撚嘈啦燒山

仆街了 燒生又燈死人

仆街燒山日日登廢老侵一次, 小氣到

習帝成最大贏家